[Sir你老母] Sir你老母Sir你老母Sir你老母Sir你老母

Sir你老母
Madam你老母

佢地殺手足
佢地姦手足
佢地打手足
佢地笑手足
佢地罵手足

仲要覺得自己無錯好正確嫁
周同學出事第二日，我見到成班死警甴向街講笑，笑容燦爛到我隔2條馬路都見到呀
身為毅進仔，甚至毅進都未畢業既垃圾，俾人叫sir/madam你知唔知佢地幾爽幾自豪呀

今時今日對班垃圾咁好禮貌做乜鳩
就算遇鬼你都仲同佢Good morning、Good bye做乜撚野？
Good你老母呀Good

要稱呼佢地大把選擇啦屌
綠曱甴
死黑警
警甴
畜牲(其實不如)
Condom
毅進仔
暴徒
仆街賤人社會垃圾
...等等等等，歡迎繼續拋磚

要中立少少可以叫
呀差人
警賊
差佬

Sir你老母
Madam你老母

有同感手足麻煩幫推

Sir你老母

推唔到呀曱甴警

中立既叫龜啦

襟細佬

襟契弟

Agree

一向中立地叫佢地蒙面綠衣暴徒

強姦犯
殺人犯
直接啲啦

人地叫你曱甴你叫人牙sir

曱甴，狗，condom，咁多稱呼，任君選擇

奴性

中立咪叫恐怖分子lor

死黑警

暴徒幾好

呀狗

警甴

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

阿sir，你散仔嚟咋喎

賤畜

推

一早有同感
班傻鳩人講佢又講覺得自己好撚搞笑？

禮貌呢啲係修養人哋唔好唔代表自己都冇。如果你自己冇禮貌就唔好叫其他人跟你。

full gear曱甴

曱甴

警狗 都冇

岩聽

我代警狗多謝你幫佢地打飛機奶屎眼都高潮

到

sir你老母

警狗警犬
不過諗起真警犬

狗賊
最公道

推
開頭叫差狗、毅進仔
後尾改叫警甴

終於有呢類post上到熱門
Sir你老母 咩dom你老豆
Condom就有你份呀咩dom

曱甴警

同意
sir乜撚嘢

中性D可以叫警察先生/小姐

唔洗綠曱甴，佢地先係真正嘅曱甴，警曱都唔洗，佢地唔係警，只係恐怖分子，condom同毅進仔太侮辱，侮辱咗condom同毅進

最好叫埋佢地做甴衛兵，或者短撚怪

中五畢業都可以做呀sir

差人先生差人先生

先生小姐都免啦
唔洗咁好禮貌

仲有唔好再叫班狗乸做警嫂
嫂係對兄長嘅太太先會咁叫

唔洗先生

Push
好難聽呀屌同佢有親？
最多叫佢襟契弟

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

一個月前我提議叫返佢地做曱甴，將佢地去人化，比人屈我三毛，宜家大家有眼睇，根本只係以彼之道還施彼身，佢地連黑警同人渣都比唔上

狗已經好中立

睇情況啦
有時勢孤力弱認吓低威 留得青山在

中立啲警妻都得

改口啦屌

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

【黎明行動】
雙十一．周圍塞

頻道:

公海:

千祈唔好阻人返工

要叫就叫曱甴

叫開過街老鼠 綠衣曱甴

各色蒙面暴徒

同意 ！
Sir 你老母 ！

唔好再叫阿sir/madam

使咩比面佢地, 下下打到出血唔使叫SIR

叫番曱甴

可以叫佢地做哥布林

仲有警嫂啊，兄弟老婆先叫嫂，邊撚個同佢地做兄弟

push 咪撚再sir,班地底泥有咩資格要我地叫佢地呀sir?玩膠都唔好叫。

恐怖份子無誤

直接叫PC仔算啦

呢句真，唔好再叫sir

呀差人

push

警你老母
你咪一樣承認緊佢地公權力, 恐怖份子識唔識呀

叫pc

Agger
警畜

好禮貌咪叫sir,其他一律叫狗

屌 終於有人講

佢地係死黑警

比到盡叫聲死差佬

一直叫，龜，狗，衰人，差佬
身邊無人會叫差佬做阿SIR
通常係見太平紳士先叫阿SIR
班差佬又唔係貴族
有咩資格稱呼阿SIR
黑警一直都好仆街
黑社會打差佬
差佬打古惑仔
依家黑警打市民
真仆街
點解差佬只打古惑仔
因為閹正都未算49仔
無料自然俾人打
閹正左有牌頭
班黑警邊敢打
撈偏夠凶惡無人搞你
小市民唔企硬既
遲早屎都有得食

社會垃圾

7月開始已經咁稔
冇讀過書 憑咩比人叫啊sir?

叫開殺人犯 強姦犯

警犬

呢隻先係龜🐢

甴近平

甲/曱級戰犯

我都覺得唔應該叫警嫂 嫂好似帶尊重成份
不如叫狗乸

黑警ot
狗乸3p

green object

Sir 你老母

Sir Madam係尊稱嚟，警察咁正式嘅名都唔配
只會嗌死差佬，警甴，極端恐怖分子

同意 一直好反感叫佢地阿sir/ madam 佢地唔配
你地改口啦

狗妻

牙狗
好親切

曱甴先生

叫警畜警甴

狗都唔配

差人差人
好差既人

好仔唔當差
少數非常認同上一輩既觀點

曱甴屎

pish

認同

真，我真係叫唔出口。朋友之間傾計都唔會叫警察啦

Push

Agger
仲有叻哥 哥佢老母咩

成隊都係 恐怖份子
無一個係無辜

咪再叫阿sir

死曱甴

叫佢number
Sir 佢老母

condom仔

Sir 你老母
dam 你老母

其實一路都唔應該用其他動物(狗/甲由)去形容或者稱呼佢地，狗係可愛而忠心嘅朋友，甲由喺地球住咗咁多年而留得低其實應該欣賞佢嘅適應力(雖然我怕怕)

所以我主張叫返警察，呢個稱呼已經夠羞恥了

Condom 仔
Yijin 仔

警曱甴

都唔好用狗再形容呢班警甴
狗一定有靈性好多

幫推

邊個叫sir 就係鬼
究竟sir 乜撚嘢啊？

曱甴！

其實哥布林個定位好岩做佢地既稱呼

agreed, push

你試下比人拉咗唔叫佢sir/madam
一係被跳樓，一係變浮屍
打杖打嘴炮係冇用㗎

差佬係咪中性詞

Sir你老母咩屌閪

死曱甴
死警甴
毅進狗
垃撚圾
襟細佬
死仆街
強姦犯
殺人犯
死畜牲
奶共狗
安全套

我無野講

執著於一個稱呼真係好幼稚
逞一時口舌之快又有咩意思

我代警狗多謝你幫佢地打飛機奶屎眼到高潮

嫂你老母

狗乸

嫂你老母

我都多謝你身體力行證明左自己有幾幼稚

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

差人先生
屌你老母呀死黑警

一直都叫緊警甴曱喎

不溜都覺得係，絕對贊同
sir /madam 難聽過粗口

畀啲自尊自己啦手足

呢班讀唔成書既垃圾，唔值叫呀sir

強姦犯！殺人犯！

Condom同水炮車

Sir你老母
Madam你老母

強姦犯
殺人犯

其實係歐美國家係唔會叫popo 做阿sir Madam嘅
掉返轉就會

我都唔明班人點叫得出口

Sir佢老母老豆咩sir

Sir 原意解老豆
Madam 解老母

再咁叫即認賊作父，認娼作母

咪撚再嗌sir同madam

sit

無所謂啦, 黑警都係衰

其實我地都要物化返班仆街
藍絲就叫我地甲由 我地就叫佢地藍絲咁撚好
要比佢地感受下比人物化既感受

班食屎狗 叫佢地強姦犯 殺人犯就得

最禮貌叫法都係喂、死差佬

下下叫佢狗都影衰自己

直接喂咪得

Pish

警員

得啦走啦柒頭
繼續番奶狗屎眼無限中出啦

Sir真係解老豆，而唔係長官/先生尊稱？

叫殺人犯 強姦犯啦

你太大意喇,仲有更殘暴嘅武警甲由. 喬裝成POPO或示威者.
呢班係完全無人性.

龜

aye

Exactly

仆街，死差佬，才對。

甴近平

警甴

死差佬

Tui

Sir乜撚野姐 佢係你上級咩屌你老母

真係啱
真係唔明點解啲人仲要咁稱呼佢哋

講左好撚耐 仲要專稱人地做阿Sir

Sir你老母個老母!

推 班曱甴屎

講撚咗好多次
都冇人跟
你班連登仔抵俾人打壓啦
下下將自己地位放到咁低

記者都係 唔好再叫佢地做sir

哥布林

Sir你老母！

香港狗賊

Condom 仔

綠曱甴

唔好Sir

原文原意

Condom仔

Sir你老豆

點解推唔起...

推啊屌